輸HKD係日頭 輸USD係夜晚 我比人叻既係輸更多 但我同其他人一樣怕輸

抽高是為了下跌
像極了愛情

英國股市好似都跌緊
紐倫港 可以輸足24小時

你的倉位如何, 你的日子也必如何